雞扒妹 X 羅冠聰

想屌

屌R
我個雞屎忽無啦

係咁遮住下面
扯住黎講野?

雞扒妹 靚係靚在全身 樣靚 波靚 屎忽靚 加埋有腦 真係完美

明明一路都係羅冠聰講野
但係我對眼淨係望住雞扒妹
我控制唔到自己對眼

你講漏左啲野
佢隻鮑都好perfect

邊度有得睇

最重要係心地靚

鏡頭後佢地會做啲咩

gay test pass

想入眾志

如果係一線粉鮑嘅話...

冇圖你咪屈人地黑喎

我都係想要圖姐

民主女神雞扒妹

我都想屌